在160件物品中，你會得到一個CPR面罩、金屬鑷子、洗眼液、急救毯、指節粘繃帶和大量的棉尖敷貼器。保持安全和準備的最佳急救包| PopSci商業團隊| 2020年9月4日|科普
像Starlink這樣的東西試圖用更多的衛星覆蓋地球，在更近的距離上運行，而在更高的軌道上運行的衛星有更大的通信足跡，這意味著每個衛星可以覆蓋更多的地球。衛星巨型星座有可能永遠毀掉天文學|尼爾·帕特爾| 2020年9月2日|麻省理工學院技術評論
近年來，藝術家們開始主張將政治集會上使用歌曲排除在一攬子許可證制度之外的條款。特朗普和“哈利路亞”：為什麼很難阻止競選活動播放歌曲，即使藝術家反對|傑夫| 2020年8月31日|財富|
在連續幾個月極度缺乏睡眠後，我決定屈服於“加重毯子”的狂熱，花了數小時研究哪一種適合我。我在8月買的最好的東西|雷切爾·沙勒姆| 2020年8月30日|財富
因此，一份全面的檢疫聲明可能不足以鎖定潛在的攜帶者。疾病控制與預防中心新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新的新
除了全面禁止，Twitter、Facebook和Reddit等社交媒體平臺幾乎無法控制。中國的互聯網比你想象的更自由| Brendon Hong | 2014年12月27日| DAILY BEAST
你有沒有注意到有些人很想給這一切潑上一盆冷水？柯克·卡梅隆（Kirk Cameron）從可惡的殺人狂手中拯救聖誕節（其他基督徒）|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2014年11月14日|每日野獸
法官說：“他寧願給他一張床，也不願給他鋪一條毯子。”。被三角洲部隊抓走的感覺|邁克爾·戴利| 2014年10月9日|每日野獸
在這種情況下，正確的程序是顯而易見的：你用毯子蓋住她，讓她一個人待著裝模作樣的“永存者有一個J.Law來到耶穌的時刻”和“羞恥地畏縮”|馬洛·斯特恩| 2014年10月8日|每日野獸
然而，給予全面豁免的法案似乎只適用於持牌經銷商。受害者的父母起訴極光大屠殺的商人| Cliff Schecter | 2014年9月17日| DAILY BEAST
他轉過身去，看了看，發現那是一個用條紋毯子包著的包裹。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
還有，老墨水壺，在我下巴下塞一條馬毯，在我餵食的時候用磚塊給我擦屁股！《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的
他們走進一所房子，一個顯然生病的男人蜷縮在角落裡，裹在毯子裡。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
在這些場合，他被裹在一條刻有鼻菸的舊毯子裡。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
奧利弗把凳子留在爐火旁；巴尼裹著毯子，躺在地板上，靠近擋泥板。《霧都孤兒》，第二卷（共3卷）|查爾斯·狄更斯